給予外國政要譴責香港政府的殘暴行為的時間

美國參議院領袖Mitch McConnell 警告，美國絕不接受香港政府鎮壓香港示威者。McConnell先生直接用了自治（autonomy）一詞來形容香港的政治制度。

陳雲：（接續策略帖文）我們暫停衝擊的時候，國際社會就找到安全的反應時間做事（safe reaction time-span）。目前港共已經犯下最殘暴也是最明顯的人道罪行——警察開槍射盲女性救護員的眼，我們就在此暫停衝擊行動，轉做和平集會、展覽、宣傳，也請外國領事來監護我們的和平集會。
這是給予外國政要一個安全的反應時間，令他們可以譴責香港政府的殘暴行為。而因為我們已經暫停武力衝擊或武力抵抗，我們不會犯錯而令這些外國政要尷尬，例如當外國政要譴責香港政府殘暴的時候，我們第二日就在衝擊場所傷殘了一位警察或打死一個黑社會，這會令外國政要非常之尷尬的。
我是進入了禪定狀態給大家行動意見的。
玩外交關係，是這樣玩。香港建國之後，我會退出政壇，但我會持續講授這些策略給香港新一代的外交官，玩死中國。
我是非常謹慎的人。各位要知道。

813繼續塞爆機場！！ 癱瘓機場！！

謝謝老師指教

813塞爆機場，癱瘓機場！！

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

813塞爆機場，癱瘓機場！！

撳錢走，雖然我上次中銀已經剩番幾百蚊

816 全民㩒錢 經濟制裁 殺人政權！

813